
                      Mas floja que su antecesora, aunque con unos nuevos personajes interesantes y descubrimiento de el pasado de uno de los personajes principales hace que tenga más interés y se descubra mas sobre ese personaje.
Mantiene su formula conseguida en la primera pero que pierde un poco de fuelle en el argumento de esta.
        
            